我現在宣佈 ！流動佔領！正式啟動！

希望各位手足唔好執著死守一個地方太耐
始終對方一趁人少就可以清場
唔係叫人撒，係轉場玩姐，留守硬碰絕非明智之舉
要減少不必要既受傷同被捕，每一個人都係一分力量，一個都不能少！

保留戰力打持久戰方為上策，好似今日咁突擊各大部門癱瘓運作，其實幾成功
同時文宣組對外宣佈我地既訴求，齊心通力合作，抗爭到底！！！

（講緊龍族私服，有無人玩緊）

who are you?

今日下午好識玩

我係香港人

be water my fd